ROGER THIS FOX, DO U COPY BLACK MIRROR? 尋人BLACK MIRROR

代朋友FOX尋人 DAY #4
2020.8.6 凌晨岩岩upload完相，聯絡同聊天記錄都無端端唔見曬。
唔知點解唔見，希望再搵得返妳。
佢話會不斷search, 直到再搵得返妳。
除左搵，只有等。

roger that